\chapter*{}

\section*{Poděkování}\label{sec:poděkování}

Tímto bych rád poděkoval Ing.\ Janu Švecovi, Ph.D.\ za odborné vedení, za cenné rady a~čas, který strávil čtením a~konzultací této práce.

\vspace{5cm}

\section*{Prohlášení}

Předkládám tímto k posouzení a~obhajobě bakalářskou práci zpracovanou na závěr studia na Fakultě aplikovaných věd Západočeské univerzity v Plzni.\newline

Prohlašuji, že jsem bakalářskou práci vypracoval samostatně a~výhradně s~použitím odborné literatury a~pramenů, jejichž úplný seznam je její součástí.

\vspace{3.5cm}

\noindent\makebox[\textwidth][c]{%
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
    \begin{flushleft}
        V Plzni dne \Date{1.5in}
    \end{flushleft}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
    \begin{flushright}
        \sign{2in}{Marek \textsc{Lovčí}}
    \end{flushright}
\end{minipage}%
}
